港鐵CCTV系統直通警總 = 警方721睇住市民被打

【核彈】狗鐵CCTV 直通狗總！

核爆啦

大家搭港鐵記得保護自己

推
今晚7點元朗

食屎啦 又語言偽術

嗰晚警方根本不需要派人，都可以了解發生咩事
合演警黑大龍鳳

突破盲點

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

成班坐係房睇黑社會打市民

哇屌你 下年要cut拍警訊先得

推撚爆你

警方在事後聲稱在收到首宗報案後，派出兩名巡邏軍裝警到元朗站處理打人事件

派2個人了解? 係房睇嗰個阿SIR訓撚咗?

然後話要處理港島示威調動唔到警力

出左去叫g唔通同你講咩

月台 大堂 全部影撚住哂 仲要市民報案?

見到掉頭走
香港警察

推

係 本身就知

香港警賊, 我屌哂你地老母

屌警犬老母

滅絕人性！

睇住巿民被黑社會打，仲要講大話

阿sir係房抱起條女屌唔得閒睇

2008年04月27日

【本報訊】鐵路治安去年急劇惡化，警隊繼加派軍裝警員到高危地點巡邏，又強化鐵路治安監察和把鐵路警區指揮升級，今年中在灣仔警察總部設立鐵路警區行動中心，接駁整個鐵路系統的閉路電視，在鐵路發生重大或緊急事故和大節日的大型人群管理時，行動中心便會啓動，直接指揮和調配警員。 記者：呂焯均

鐵路範圍去年發生的罪案達899宗，比06年大增29%，其中非禮案有121宗，上升23%。警方發言人表示，鐵路系統的乘客量持續上升，去年每日達365萬人次，加上市民或罪案受害人更主動舉報，是報案率上升的原因之一。鐵路警區編制現有382人，已加派軍裝警員在高危地點巡邏，又採取積極執法行動，調派特遣隊警員進行反罪惡行動。
協調現有兩控制室
發言人續說，鐵路警區現時在西鐵錦上路站，以及地鐵青衣站設有鐵路警區控制室，分別連接前九廣鐵路及前地鐵公司的閉路電視，這些閉路電視設置在每個車站的大堂、月台和各出入口，屬於香港鐵路公司，但同時連接鐵路警區控制室。控制室由警署警長主管，日常運作有警長、警員和警察通訊員。鐵路控制室負責監察和調配前線警員，以處理車站內的警務工作，包括治安和人群管理。閉路電視有錄影功能，也可協助警方調查罪案。
警隊決定進一步提升鐵路警區的指揮能力和加強治安工作，現正動工在灣仔警察總部設立鐵路警區行動中心，預計今年6至7月完工。
該行動中心將集中處理重大事件，當鐵路發生任何重大或緊急事故，又或者有大型人群管理需要時，行動中心便會啓動，由更高層次警隊官員負責。行動中心接駁港鐵所有閉路電視，協調現有兩個控制室工作，負責警官並會評估事發現場情況，直接指揮和調配警員。

原來係高層落ORDER 唔準做嘢

警總啲狗根本係抵死

警方高層721睇住市民被打

好賤呀

推到記者會問呀！！！
核彈嚟

push

一時間咁多黑材料爆出黎

四點鐘又有新嘢撚狗

仆街驚犬

推爆佢

仆佢個街

推到記者朋友今日即刻問

推呀

7pm

銀牙

文宣

屌你老母，喺狗屋嘆住冷氣睇市民被打，重講撚到我地迫害佢咁，食撚屎啦

唔怪得咁有默契

612 721 811

我估會答事出突然，冇啟動行動中心
做法不完美，但可接受，要改善

核爆啦

義士搭地鐵走 邊個站落車都知道哂
有D人係地鐵站換衫黃哂

仆街啦

口罩商賺大錢

Push!!!!!!!!

狗: 我地唔知道原來可以通到黨鐵cctv

Push

推到記者見到。

問黑警記者會

DLLM

［突發］教育局出嘅2019開學指引呼籲老師講大話！

今日焦點阿llm

721 721 721

嘩

721！821！

越來越來證據
表明黑警
唔屬於香港社會
香港人唔應該養佢哋

推到俾全世界人知

原來721 黑警睇住市民被打

姐係佢地係721 果時睇到啲市民 被打啦

警方721食左幾多包花生？

推到仆街

你點影的

逐一擊破

強烈要求狗方公佈721狗總cctv房的cctv片段
sorry for 1999

721恐襲

Push 612 721 811 820

721 你班黑警竟然睇住市民俾黑社會打

721 反恐去撚灑邊！食屎狗

做得好 儲埋儲埋d證據等班狗搏都冇得搏夠膽咪再推幾個傷心柴出嚟祭旗

即係黑警有可能有份指揮白衫人係元朗既行動啦

行動中心接駁港鐵所有閉路電視，協調現有兩個控制室工作，負責警官並會評估事發現場情況，直接指揮和調配警員。

可能唔只睇住, 係指揮白衫人

大家今晚要小心D

核彈呀屌，推到記者再問

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

突發 銀髮族發起罷買

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

824 觀塘大遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

原來係知嘅！！！！！

pish

FACT CHECKED

推核彈

記者唔該

懷疑黑警721透過閉路電視監察及指揮黑社會打市民!!!

警方高層721睇住市民被打
721 811

【核彈】狗鐵CCTV 直通狗總！

記者問唔問得切

屌佢老母 隨時影撚住佢地係入面開香檳

之前咪話有黃警係入面既
點解咁重要都無人爆出黎

記者會問啦!

就4點啦, 要推到有記者問

推爆佢 屌你老母！

推到記者問

有⋯ 撚⋯黃警咩

有冇搞錯

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

推到記者睇到

冷靜

扮臥底
鐵路中心

都無黃警講

有2個可能
1.黃警只係散仔 無權知道
2.中共有好人 美國一直錯判中國其中一個原因是共產黨會保留一班改革派去迷惑西方 例溫家寶成日講民主，自由
呢堆所謂黃警 只係警察有好人 2.0

堅? 係就推爆佢

阿蛇扑緊野果陣，狗仔唔敢入房問佢，唯有係門口問：阿蛇，咁大單野要派幾個手足去呀？阿蛇望住條女對波，忍唔住講咗兩個，所以導致呢件事發生

西鐵係未必有！

記者會即刻問啦

監控室果日冇同事

睇足半個鐘先派人嚟 含撚啦黑警

真喺核彈

推到比記者睇到

推啊屌老母

私隱專員公署文件: 2013 年 4 月 9 日

《傳送香港鐵路有限公司的閉路電視信號至警察總部指揮及控制中心》於2013 年財政年度完結前由此帳目最後一次支款時完全安裝使用。

真pk

屌 係咪我每次搭地鐵都應該戴口罩

你份嘢OUTDATED

仆街, 睇住平民俾人打都唔出手
誓詞的不循私, 不對他人懷惡意去左邊

真係 乜都比 黑警 睇晒

西鐵有冇?

成個警隊都咁腐敗

嘩屌 推

又說謊

屌佢老母

屌

推！ 屌佢老母

資料來源 2012

插到班人上天 睇住市民打咁開心

推，追查到底

721 811

推到記者問！

算吧啦，有咁多單野有哂片同相
都可以有咁多藍絲存在就知冇撚用啦
d藍絲愚民黎架
就算d狗兜口兜面去打9佢
佢都會搵到藉口去兜架

哇屌

嘩，屌你老母，推啊

雖然一早知警畜特登唔做野但又有證據推
721 811

推推推推推推推推推推推推推推推推

屌屌屌

銀牙！！！
繼續放核彈！！！

記者問呀

自編自導自演 警方=恐怖分子

612
721
811

記者朋友埋黎睇埋黎簡

警訊真係好正

.

今日元朗 明日香港

官警鄉黑鐵

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

警方高層721睇住市民被打

今晚7點元朗西鐵站見

【防具到貨】應眾巴打要求入多兩種裝備

推

係喎屌

推撚爆佢

記者朋友聽日A1呀唔該

Up

記者睇到post未
今日問 唔好比一日佢地諗點拆

立即普選 否則攬炒

有冇記者現場問

冷氣差狗

點解 P 牌冇得推

死黑警

記者快問

wow

真係要推爆佢
文宣出手啦

唔推到核爆唔係人

睇住市民被打 唔到場
影撚晒高清大頭有晒證據 0起訴
啲cctv拎黎做咩??捉示威者用?

支爆！！

至於為何洪斬人後成功潛逃返內地，卻突然回港「自首」呢？爆料人指群組內有其他撐警人向洪稱就算回港都「唔會有事」，「唔好令警察難做」

係咪兇佬唔自願返港就拉唔到?

唔怪得知
地鐵站同輕鐵站都多左咁撚多閉路電視

核爆

觀塘啲監控燈柱一定一樣可以咁

食住花生睇市民比人打

煲大警黑勾結，咁多cam係度721扮睇唔到

連地鐵都無得搭

721

問左

cls

狗記者會問緊

Cable

仆街黑警 咁撚樣對香港市民 你地等死啦

每晚10點 窗邊吶喊
821 元朗
822 中學生集會
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

推到記者睇到質問許sir

果2個差佬唔小心入左鏡 所以嗱嗱臨走頭

講真, 要隱藏既就唔會搭狗鐵
通街都係CCTV,除左荒山野嶺

核彈級!!

721
811

警犬查案只要憑經驗就可以，係唔使親身去既。

明知道都唔派人 妄故市民安全
啲野拖得愈耐就愈爆得多

煲大佢啦頭條

PUSH

721

推呀屌

push#kill

唔好咁天真啦，竟然重會有人信721啲POPO點會唔知發生咩事，所以如果成立獨立調查小組，查721一定可以發現好多黑幕。

唔推唔得！！！

Pushhhhh

721 點解你明知唔夠人手唔會睇CCTV去搵人過去??
點解要搵2條友過去了解咩事 再派埋人過去???
你唔覺得睇CCTV會快過你派人去???

個問題係而家裝撚到「過晒火」

舉個例你睇友愛輕鐵站就知

今晚七點 元朗

有現場直播睇，好爽。

記者會

睇住cctv食花生

遲D分分鐘一個月台過百部CCTV
高清鏡頭再配合埋大陸監控辨認技術
要用必殺技先得

警處電視 dolby 7.1 Live 恐襲

推
死黑警

其實份野係fact check左未，唔好俾差佬有藉口拆

屌黑警老母18代

721元朗警署關門
食住花生睇好戲

今日爆左單popo可以直接睇港鐵CCTV出黎
咁病人資料直入警局都唔係無可能
推返上去重新討論

推啊 岩喇
今次又睇下你點兜
一陣又話 係有傳送俾警總
但唔代表一直睇住??

肯定係

就係睇住咗，先可以等走哂先嚟

仆街警察

屌你老母

又要再諗幾多個大話

推出國際

不了了之

dklm
推撚爆佢

狗都不如

推
721 721 721

Pish

高官做唔到愛民如子都算，連自稱正義執法嘅警察都機關算盡，唔執勤、濫暴、酷刑虐待被捕人士、放慢手腳調查藍絲砍人事件，諸多爭議，警察及其家屬好自為之啦，等到個天收你嘅時候千祈唔好怨

今晚睇黎可以圍元朗站通宵

唔知係咪又係個肥西面PR 出黎俾人屌

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

記者問啊！！

仲有隊應變部隊添

同時代表大家散水要小心

推！

傷幾十人 誓必追究

明晒!!
原來嗰39分鐘係匿埋睇戲

TUI

您今次仲唔死

點兜都冇用

送黑警上國際法庭，煲大佢連登仔twitter見

係咪又話一直冇留意到有cctv

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

白衫幫指揮中心

721一定要唔可以放過佢地

已認

推！文宣核彈！

隨時同你講裏面部機壞咗

召喚記者

出手狙擊啦方丈

望左40分鐘先做野 冇人性

其實每個車站都會有警員係入邊，喺個控制室入邊睇住啲CCTV，好似係守個車站定係唔知點樣

利申：朋友做mtr

黑警死全家

連晒既話要秋後算帳真係話都冇咁易

絕對係

屌佢老母！！！！！

屌佢老母 原來成程睇住市民被打
警黑合作

推爆佢！
係人都知佢地係仆街
差在未有實質屌得入既證據
多啲呢啲資料
我地公審佢地好過比佢地鳩up乜鳩都話冇資料

唔好意思,借一借位

[推Post啦屌你]824!觀塘要人 824!觀塘要人 824!觀塘要人

五大訴求缺一不可

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

愈爆愈撚衰

今晚元朗見

睇新聞台己經知,全香港都知,得差佬扮唔知

食屎狗

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

坐爆佢

差佬冇藉口啦！

屌你老母死黑警

另一重點：班狗睇住大家點轉場

推啊屌
文宣開波啊！！

屌
推

屌你老母
望住市民俾人打

推！講咁大的大話！！

Cls

屌 班狗根撚本費事理

不要說：999冇人聽
試著說：一邊睇直播一邊唔聽報案電話

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

然後一個都唔捉

我屌你班老母

推到記者會睇到！！

push

一陣元朗站見

不要說推
試下講：我爸爸係警察 老師你一定比我英文科滿分 否則我叫爸爸拉你返差館告你行為不檢 阻差辦公 暴動！

Diu ah tui
警察割蓆啦 唔係嘅話係凡眾憎

我屌你老母
成班死撚左佢啦 仆街
咪撚同我講警察係執法者
邊撚個講 我當場打柒佢

Please help me push

原來係咁，罪加一等啦

屌！

大話連篇 真係呃唔到人

元朗集會直播

waaaaaaaaaa!!!!!!!!!!!

仲有隊為地鐵事故既特別小隊呢？

分分鐘飲住啤酒食花生睇

癡線

係警訊邊集?
做文宣

好想睇下警局cctv班撚屌果刻做緊咩

推!

所有MTR CCTV都係直通狗總

睇住721 811係站入面打人

推！解散警隊 追究刑責！

嘩屌
推

仆街

好野

師兄講得好喎. 721 果然係黑蛇集團一手安排的

唔怪得時間配合得咁好

垃圾警察

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

直通警總等於24/7人臉識別，你唔用八達通都揾到你

幫手簽 認定中共係恐佈分子

🇺🇳🇪🇺🇬🇧🇺🇸

核爆了